一切都完啦

香港人真係抵撚死

義士係condom

攬炒啦

Where are you?